【突發！！】1014人權法集氣會出左不反對通知書

美國國會預計當地時間星期二審議《香港人權與民主法案》。市民將於本地時間星期一晚七時正在遮打花園舉行集會，以和平、理性、優雅方式促請美國盡快通過法案。集會預計約二千人參與。

警方已就上述集會發出不反對通知書。這是《禁止蒙面規例》生效後首個與反送中相關的合法集會。

在星期六與警方會面時，警方提醒主辦方，須呼籲糾察和參與者在集會時不要蒙面。主辦方將會提醒集會人士有關法例要求和風險，但亦希望即使有人在和平集會期間戴口罩，警方亦不要貿然進入集會場地內執法，引起恐慌。

主辦方呼籲，集會人士採用港鐵以外的交通工具前往和離開遮打花園，並提早規劃行程，以保障安全。

Good

Pish

冇人推？

push

推

一涉及美國就會批不反對通知書

等你地冇藉口話干預集會自由

睇下今次又會唔會提早完場

竟然岀到

好伏，總之一有人口罩即拉或者驅散

推1

推2

其實都擺到明係會衝入去打人

喂 和理非
肯出黎未

和理非集氣大會

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

一定要去

聽日見

Tui

比定心理準備聽日唔排除黨鐵會提早8點關閉
雖然話唔搭黨鐵但始終都有部分人會搭
準備定巴士路線撤離喺文宣入面
拉攏和理非參加

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

P

今晚七點遮打見

聽晚7點中環遮打見

Push

如果好早就係外圍拉人咁大家會點?
相信又係搞到四散

集會戴口罩會唔會有藉口俾人拉？

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

今晚好唔好一齊請求：
1.將全體香港警察(包括：文職同學警)及其家屬加入制裁名單
2.動用全球馬格尼茨基人權問責法
3.美國遊說自由世界全體國家，嚴格審查有關香港警察及其家屬既移民或居留權申請

屌，推返上去啦

去

今晚真係一定要多人 跪求各位今晚點都要出黎

跪求大家出黎

今晚見
和理飛全面進場

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

幫手推啦屌